如果心情有顏色 我一定係.....

灰黑色

即係深灰色？

彩色

咁形狀呢？

灰